有冇人今日用唔到 Tg Bot

如題，好似所有九巴到站時間 bot down 晒咁？

我尋晚已經用唔到
又唔知邊個整，可以點

冇咗九巴bot 用好唔方便